[童年回憶]舊版楓之谷私服MapleRoyals

Mapleroyals GTOP100排名第一既國際私服，開左服4年，算係比較穩定既私服。
維持舊版楓之谷5大職業（戰士、法師、弓手、盜賊、海盜），ver.083版本。
3.2倍經驗值、2倍Drop Rate、4倍楓幣，難度適中

server 係全英文，台灣、新加坡同外國玩家比較多。

每日可以投票拎8000nx（點數）for 買點裝、髮型，點數亦可買野賣俾其他玩家賺錢。
投票需要帳號入面有一隻lv15或以上既角色，24小時只可投一次票，投多過一次俾GM check到會被ban，好似係。

前排更新左版本，所以隻game仲有一啲bug，例如部分技能用唔到，任務解唔到之類。

buddylist（好友）暫時上限係25個，遲下應該會開放番做100~250，記住唔好去同npc俾錢增加。

官網：

台灣玩家經營既網站：

game download(google drive、mega)：

投票拎點數：

申請forum account，for 買賣物品、帳號異常、check update資訊：

淨係識到四個香港人咋

推

建議新手第一隻玩法師，首推主教，冰雷／火毒都可以。
法師升lv最快，而且主教有HS(Holy Symbol，祈禱，1.2倍經驗值，party 入面3個人1.5倍經驗值）
4轉有大範圍技能，一次可以掃15隻怪，可以帶人升lv賺錢(leech)，打怪執裝備賣商店賺錢都好快。
如果有諗住hp washing(洗血)就最好練一隻4轉法師先。
如果冇諗住洗血就冇乜所謂

R人一齊玩

pish

岩岩DOWN完，想入既時候話ＳＥＲＶＥＲ ＣＨＥＣＫ？係咪維謢緊？

宜家修復左啦

你呢個服升得好慢

話說玩法師最好全部能力點都加智力
戰士初期可以全部加力量
盗賊全部加幸運
弓手全部加敏捷
海盜拳手全部加力量/槍手全部加敏捷

前期全部投資喺攻擊力度
後期較高LV先再加番相應既能力點着裝備
法師係1智力=1魔法傷害
所以全部加智力就okay

適當倍率先襟玩㗎嘛

有冇玩過destiny maple 個私服

留名聽日down

前排都玩過maple saga
maple legend
你講嗰個我見EXP倍率太高就放棄左

好呀

留名聽晚down

一齊玩

等陣試下先

一陣dl黎玩下先

試下先

我都玩緊saga 覺得好lag

royals都會斷線 不過相對已經較穩定

我得10LV 打咩UP LEVEL好

弓箭手訓練場1
henesys hunting ground

依照職業或習慣會有不同的變化，以下僅供參考

001 ~ 007：楓之島新手任務
008 ~ 015：一轉教官任務、弓箭手訓練場
015 ~ 025：藍水靈
025 ~ 030：黑肥肥、木面怪人、石面怪人
030 ~ 045：泰迪熊、小幽靈、LPQ（玩具城 101 任務：需 35 等以上）
043 ~ 050：大幽靈
045 ~ 050：妖魔隊長
050 ~ 070：石巨人、幽靈船
051 ~ 070：幽靈船、LMPQ（玩具城汽水任務）
070 ~ 085：機械蜘蛛
095 ~ 105：雪女
105 ~ 120：蛋龍、生化戰士
108 ~ 120：古龍、生化戰士、時間神殿
120 ~ 135：古龍、生化戰士、時間神殿
135 ~ 200：古龍、生化戰士、時間神殿、殘暴炎魔、樹王、闇黑龍王（需 155 等以上）、大腳等 Boss 級怪物

16LV依家 有無巴打岩岩玩一齊玩

ID HKER

留名待玩

有啊，宜家因爲儲緊點數洗血，所以我得閒先會上線玩一陣

推呀

我一直都想玩番
但係宜家官服好多職業，唔知邊個打邊個
仲要好少人玩，冇得好似以前做party quest咁多人
呢個服多唔多人玩
宜家仲有冇人做pq

留名訓醒down

正服已經唔好玩了

btw有無巴打可以講下呢個ser多唔多人玩？

lm返香港玩
唔好執呀

未update new source 前每日平均千幾二千個人上線

宜家都修復得七七八八 人數應該會回升

好多人有donate 應該唔會執既

個服係咩版本黎
我由皇家騎士團果陣就冇玩

出到反抗軍果陣重玩左一陣 又棄左
中間好多野都唔識

比較舊既版本 大改前仲係得五大職業嗰個版

唸緊玩唔玩呢個ser好
驚升lv太辛苦

利申以前正服得30lv左右，唔識去邊度升lv好

已download

呢個服比正服經驗值多三倍，所以升LV唔難，放心

轉左玩royal
之前高登十幾二十條友玩另一個私服 仲少經d
玩到+9 ski 搞對三十幾攻鞋同粉披就冇玩
加油

有無lihkg guild 架？我想搵巴絲教我去邊度升lv

留名聽日玩 玩主教今次應該

n年前玩過月下

未開guild 升LV睇番我上面貼嗰個

三十幾攻鞋
maple legend?

琴晚down左，但太多野玩好難專心玩，留定名睇下有冇機會一齊玩/新手一齊升

好

2147467259係咩事??

但我見人係twitch 直播有中文版 係咪兩個唔同私服黎

有無興趣開返個guild？我宜家升緊法師轉主教做第一隻人，唸住之後要瘋狂幫隻標賊洗血

Error code: -2147467259
You may need to update your drivers OR disable your antivirus software

Close Skype, your browser, or any other programs completely and then open up the game, this works differently for different people so you may need to test what works for you.

You can open the programs again after launching the game

有呀 開番個淨係得香港人既

呢個淨係得英文 中文應該都係台灣私服

我已經更新左顯示卡同關埋防火牆都唔得⋯⋯ win10用家

果個好似叫辛巴谷

試下較相容性 較做XP或者window7

留名一陣down

我依家入唔返 係咁彈game 之後又彈個乜野error出嚟

我都係
跳緊炎魔前置斷左兩三次線

你地入唔入到game?

入到，不過係咁斷線

釘鞋 100%鞋攻再混沌卷+祈禱
私服識玩一定係Dark 黑力30可以solo全部王
男人既浪漫

DK洗30k血要加幾多智啊巴打

試過 都係唔得⋯⋯

幫唔到你巴打 試下重裝?

唔記得左點洗血了 三年前玩舊版唔洗點洗血 除非你要玩到好top 唔係控好條血dk已經掂哂 但果陣學控血試左好耐先set得好
好懷念 以前我日日等幫人打頭同bigfoot升lv 但已經開始收皮 想玩但唔想再經歷由盛轉衰個moment

利申：當我幫巴打打到把龍背先確定到原來天狗真係識出

當推下post 加油

試下右click>系統管理員開

邊一個服嚟㗎
一齊玩番囉 我應該都有排玩
呢個服要玩到四轉好快唔洗leech 一個禮拜都搞掂 係啲裝需要時間儲

唔同 destiny 原來16倍經
3倍經真係不了 太難升
呢張舊圖來 之後退左排玩返用ws衝爆返支ski過一排又收皮 冇人再玩好頹

呢版出到邊？私服應該個個差唔多
deatiny果版要係三個賺錢方法
1=打熊賣裝 一個鐘一億左右
2同3係我自己鍾意
2=打土龍 有張圖三層都係龍 打鑽母果d賣比人整鏢 一粒50-100萬果陣
3=打混卷 天空城黃獅 全圖技一個鐘1-10張左右 果陣後期冇野做刷左百幾張慢慢玩粉披鞋攻同熊頭

呢個服冇熊打
混捲一定要抽蛋
賺錢除左打boss刷裝就係抽蛋賣野

冇得整30攻鏢？
有既刷母礦應該好好搵

fury balance定乜鬼嗰隻?

佢個安裝檔有毒既，gm又成日叫人關防毒去安裝
其實信唔信得過

個個人裝都係咁
係windows defender會detect個file 係未認證過既軟件 所以話有毒 好似係
裝完之後 將royals排除
開翻防毒

衝衰左個炎頭

個server好唔穩定 成日打親pq都其中一條友斷線

一時時

開左guild未

guild bug左呀

未開得

相認 果陣同你一齊玩

有冇個server係好穩定玩到 好想玩返

點解呢個ser個fm無人擺檔嘅？咁要點shopping？

又係未fix好既一個bug

試下maple legend 囉
但係我覺得royals 冇咁易執

今晚dl

Destiny個公會好似係我開
不過玩左一排潛左

Royals之前升到35左右因為更新，勁多Bug
等左成季先Fix左大半，
想同大家玩玩具城pq

有無人開公會召集下人先，
或者出下攻略，
好多人有心玩，但Down完得一個會好悶

有呀 但係工會bug左 未開得
想同多啲香港人玩

你條友開完就走

升lv升死人

之前Fix bug果段時間 間唔中就去Vote
依家有50萬nx

以我所知其他人有幾百萬Nx
商城轉蛋出番未?

royals開左好撚耐

之前有玩個海盜拳 71過左LMPQ之後好難升
打wolf spider容易暴斃 去到8X棄左
想知宜家有無多D高Lv PQ玩？
刷怪太悶 又唔想leech

有冇人一齊升lv 得19lv

我升左勁耐都未升到1LV

依家35

開左啦

海盗PQ未開放
捱到90左右打雪女就升得好快

正呀
開隻DK同你一齊練
IGN:SADCAT

好似得十幾LV

有冇興趣開個line/tg/whatsapp group 吹番兩咀?

Telegram is ok

升黎升去得野豬的領地好升

吸血又好低傷

tg有冇得掉條link上嚟得人add入嚟?

有

巴打們有性趣就入嚟
遲下開個guild

咁啱我都係玩drk 留個tg?

入唔入group ?
上面嗰個

無玩tg都即刻開返個入gp

重裝過三次 用系統管理員開 相容性都搞過哂⋯⋯
真係好想玩翻

之前撞過個叫on9cyleung既user

試下得唔得
雖然佢係XP

巴打windows8/windows10?

舊板好似唔相容10
8都有可能

其實想快既咪用Notebook
真係好好好想玩咪裝雙系統

巴打我同你一樣 都係依個原因玩唔到 好失落

再三重覆win10好似點整都玩唔到

解析度有冇關係?
我search有人話較做800x600

我有個fd都係win10 佢冇事

我係win7都玩唔到

我見到自己

1.可能係顯示卡Setting果到
refresh rate之類

2.royals folder入面有個Setup試下開唔開到

3.試下update下windows

真係個解像度問題
唔該巴打

入到驚之後改翻16:9都入到驚
不過成日斷線？

斷線是正常的😂

太好鳥

喺group相認左

屌我都撞到佢仲特登襯埋套點裝勁抵死

我玩到啦屌 love u 巴打

love you too
入group

宜家21LV,有冇人同我玩PQ

有呀 ch2 kpq

快啲down嚟玩，已經好多巴打入左tg group

得巴打

玩咗兩日 雙開升緊

入唔入group

想當年升30lv用左半年

一齊玩啦

輕輕一推先

係咁掉楓葉武係咩事
btw 打咩有楓葉雙手劍?

求加公會加好友
Elyk 標賊

我係官網登入 佢話suspect 我係not good robot 點解

要驗證個captcha等佢load完先㩒登入

楓葉武器掉落

官方提供的楓葉武器掉落清單

20 等武器

楓葉之盾 : 進化妖魔

35 等武器

楓葉火槍：發芽木妖、火石球、粉紅小海豹、石巨人
楓葉指虎：殭屍菇菇、兔子鼓手、葛雷族人、蔘罈壺、野狼
楓葉神弓：積木泥人、鼬鼠鬧鐘、鋼之肥肥、黑肥肥、魔龍、刺菇菇、紅蜘蛛、月光精靈、千年人參
楓葉指套：天使猴、大幽靈、月牙牛魔王、殭屍菇菇、幼紅獨角獅、狼人、木面怪人、冰石球、烏龜、書幽
楓葉玉弩：星光精靈、積木泥人、黑肥肥
楓葉之劍：積木泥人、沙漠矮人、虎傑
楓葉之杖：怨靈發條熊隊長、石球、鱷魚、黃蜘蛛、火肥肥、圍巾蜥蜴、黑豪豬、藍獨角獅

43 等武器

楓葉暴風火槍：活跳蝦、紅螃蟹、變形雪吉拉、貝爾芬、邪惡山羊
楓葉暴風指虎：松鼠、葛雷長老、船員克魯、暗黑萊西、多立百烈
楓葉之弓：兔子鼓手、黑肥肥、赤龍、鋼之肥肥、青龍、發條楓葉鼠、鱷魚克洛克、骷髏指揮官、白狼人、小石球、成年仙人掌、猴子、梅卡提安
楓葉拳套：黑肥肥、斧木妖、藍色機器人、紅色機器人、雪吉拉戰車、火肥肥、土龍、妖魔、狐蒙、柔道熊貓、黑格里芬、血腥哈維、殭屍菇菇
楓葉之弩：巫婆、積木泥人、積木泥人王、小企鵝王、罈壺、骷髏士官、百烈
楓葉短刀：黑肥肥、煉獄獵犬、黃蜘蛛、天使猴、沙漠矮人、葛雷士兵、萊西、狼人
楓葉戰劍：褐色發條熊、大幽靈、白色發條鼠、短牙海豹、骷髏士兵、黑吉拉
楓葉之矛：鱷魚、食人花、風獨眼獸、月妙、蟠猴、橡木甲蟲
楓葉之槍：木馬士兵、小丑瑞奇、黑肥肥、星光精靈、葛雷隊長、小鬼怪、變種侏儒怪
楓葉法杖：白色發條鼠、刺菇菇、黑利提、長牙海豹、侏儒怪、冥鐘
楓葉戰斧：黑肥肥、黑色發條鼠、地獄獵犬、白狼、邪惡侏儒怪
楓葉戰槌：冰獨眼獸、月牙牛魔王、青龍、褐色發條熊、黑格里芬、地獄獵犬、機器章魚、青花蛇、殭屍、大副凱丁、金屬甲蟲

64 等武器

楓葉旋風火槍：咕咕鐘、幽魂發條熊隊長、孤單雪吉拉、綠鬼怪、萊西
楓葉黃金指虎：火精靈、藍獨角獅、野狼、幼黑格里芬、黑龍
楓葉射日之弓：礦山殭屍、喵仙、魔龍、骷髏士官、變形雪吉拉、幽魂發條熊
楓葉神獸拳套：日光精靈、功夫熊、沼澤巨鱷、幽魂發條熊
楓葉追星之弩：石巨人、黑耀石巨人、白狼、喵仙 黑龍
楓葉修羅短刃：虎傑、千年人參、梅花鹿、小丑瑞奇
楓葉黑夜短刃：骷髏士兵、鱷魚克洛克、幽魂發條熊、冰龍
楓葉絕世之劍：千年人參、書幽、石巨人、黑耀石巨人、野狼
楓葉霸道之斧：書幽、黃獨角獅、巫婆
楓葉粉碎之槌：黑耀石巨人、礦山殭屍、赤龍、柔道熊貓
楓葉狂風之矛：千年人參
楓葉銀月之槍：紅獨角獅、機器人提安、野狼、喵仙
楓葉智慧長杖：火精靈、鱷魚克洛克、船員克魯、孤單黑企鵝王
楓葉王者之劍：黃獨角獅、書幽、混種石巨人、小丑柏非、雪吉拉
楓葉惡魔之斧：書幽、喵仙、幼黑格里芬、黑龍
楓葉爆裂之鎚：小黑球、殭屍、喵仙、幽魂發條熊隊長
楓葉靈魂短杖：三尾狐、訓練用稻草人、幽魂發條熊、幼黑格里芬

未開到公會啊

Macbk 玩唔玩到

之前玩到
我都係macbook裝parallels玩

HELP PUSH

推推佢

Push

push

沉啦沉啦

留名返屋企玩

邊到有藍水靈打

kerning city 地下鐵

謝巴打 但回朔又要1lv 升過

個個都損失慘重

輕輕一推
已入tg

Lv32 憎侶

52lv僧侶打咩升好？

Gs

Keep住出技都要接近1hr/lv
手殘

拎左2陪經？

早兩日玩先夠資格拎

😃

有冇性趣玩楓谷2？

有些小性趣

welcome back

連登仔第一次打鐘

勁喎

依加冇啦
之前因爲server有三日rollback所以先整個2x exp安撫下大家

新加入啲巴打痴線，一個月唔洗就四轉

加升快啲，就嚟可以開炎團

支持

屌上晒鏡
炎團先影喇

臨訓前一推

呢度有冇巴打玩緊韓股楓之谷2

唔好po我死左呀

第二屆連登推鐘大會

第二場所有人陣亡 廢撚到

渣㗎

你連場都入唔到

留名先
乜royals整番好喇咩？
利申無玩一年 187drk

大部份都ok
有啲仲未用到eg 公會 精靈商人
但依加都多番人玩

我隻主教仲有d裝睇下有無人要
因為已經夠秒骨龍所以得幾件咁 女角黎

Lm

我都係女角主教喎

一齊玩啦唔好quit呀

男人老狗玩女角

d龍團fd都走哂
依家番工都唔得閒玩

有機會一齊boss下囉

幾點維護架，點解無啦啦入唔到

依加應該得啦

知我好撚chill

4個主教炸鐘王

新手法師，全智力可以著咩裝？

終於得閒睇下有咩裝送下
要幸果D裝自己諗下點搞

全智D裝好多都好貴 因為全智裝可以用黎洗血

得紫披 耳環果D平
然後魔杖 170tma以下都平
跟住有番咁上下錢可以買bathrobe 大概400m 19智到
之後盾 手套 果D都要1b 左右
主要睇你目標係秒咩
主教想秒骨龍/冰雷火毒想秒petri先要買勁裝

想要手套

但係你有幾新先
岩岩4轉 定岩岩先開始玩
岩岩開始玩個話就唔洗理我上面果D 都係以武器為先 43/64lv楓武就ok 因為其他裝好貴
有少少錢個話買個炎盔就好足夠

依家有無on?
依家俾你?

Cc5

手套已送

多謝巴打

巴打想問下你平時沖裝點沖？
會唔會拎cs同ws沖？

我沖裝會墊卷
ws 主要係沖10%用
cs會沖落4攻粉披/sag

唔洗客氣
都唔係d咩值錢野

好撚值錢喎

有冇鞋呀

我剛開始玩新手，以前有玩過，最高去到60幾lv,宜家玩返有好多嘢唔記得咗，請問有沒有攻略網站介紹？

咩野係墊卷？

有 今晚俾你

之前唔玩都送左10b野俾人
對比呢d野真係少少錢

通常d人沖30%前會沖4張左右既dummy30%落d垃圾到
如果4張30%都唔過/爆 咁第5張30%就好大機會過到
不過呢d都係睇人品
之前我識好多有錢人/勁人都係咁樣賺錢
利申我係實幹型打龍團

留名要cape

巴打幾點on呀

依家on 係fm 7-15等我

仲有無on緊呀巴打

披風已送
要鞋果位巴打 聽日先送

好好，sorry去左打zak

我想問呢個服唔會更新版本?

會定期有活動，但應該唔會有新職

gg

77LV 既楓武點先有

之前活動抽，可以去市場買，應該唔貴

係咪仲有人玩緊？好想玩翻
由細細翻大陸過年第一次玩冒險島，就中意呢隻game
痴撚線咁就20年
奈何之前太多外掛，真係玩唔落

有呀

down左，玩緊
多唔多人玩組隊任務？不過我未夠21lv

入唔入tg group?

好呀，求link

岩岩開始玩,有無GUILD入呀?

未有，bug左

Bug頭人

tg:

推，無人玩

lm

推！大家叫咩名加fd一齊玩

利申：我叫 HKsHer0

入tg未

入左

想問下劍士點加點

留名今晚download番黎玩, 以前中學果陣係咁煲

前期全力

telegram:

有無TG GP? 加我kevin2568103, thanks!

宜個我TG搵唔到既

係咪有得開玩啦?
52LV CLERIC 一齊升LVL 啦

GUILD

前期姐係指幾多lv

敏係要點幾多架?

視乎你件裝要求幾多敏
敏係點嚟for命中同着裝
點力先係加攻擊力
可以參考下呢篇

唉 一轉時有啲技能點配錯左，係咪要等到出活動時先有機會有得重置？

重練好快姐

廢青表示好耐無玩有啲性趣
dl定留個名先
睇左第一頁係咪話推薦升左隻主教玩先玩其他?
想玩神偷炸錢 3倍經算唔算難升?
定係有咩職業推介下各位巴打
仲有冇人玩緊架

玩神偷啦，我地好多主教

主教團

難度適中 四轉唔洗用好多時期

但係巴打們又話要神偷要洗血 又話升好主教會好啲 新手上路係咪應該升番隻主教先咁

如果你想投放多啲時間或者想打靚既傷害
我覺得升番隻主教或者法師會好啲
賺錢易好多

唔該晒巴打

我都幫手推 見巴打你咁努力

多謝你

玩到52主教
升得好慢

我54僧 巴打可以一齊升

一陣入tg grp

哩到夠唔夠人開個公會呀?

Bug左 未開到住

洗血要睇你目標係咩
唔係打黑龍王就唔洗洗血

做人目光長遠啲好 所以我升緊僧侶

但係見人地已經有公會啦窩， 係咪之前開落家咁？

係呀

加油 我隻小箭神之前洗到9.7k血都閒閒地10b

以前無玩過。而家玩緊正服1個月升得勁快

push
越黎越多巴打加入
第一屆in-game聚會籌辦中

推 舊時正服玩過盜賊標手到50幾 合併台服一堆外掛就無玩了 新手級 好多嘢唔識 dl翻先

推！！

哈哈

嘻嘻

更新?
點解我入唔到

死ser

仲有玩？

有呀有呀

公會已開

係咪之前有個叫jontargaryen既巴打要入會

pish
有公會喇大家快d加入

推到更多懷舊巴打加入
有公會喇 新人入會各種福利

岩岩開始玩
升緊隻僧侶42lv

有冇公會收我？
135黑騎士，想打boss

好勤力推po喎
幾時同我split leech槍手

輕輕一推 定期王團
歡迎新手加入

pish pish
香港首家炎團上線喇

見到啲熟悉既名，原來大家仲有玩
好耐之前比人封左就無玩

gen 20

好似爆左3本

依家重升求包養

DOWN緊

Down 緊

down緊既巴打記得入tg

喺大陸我上唔到whatsapp 咩都上唔到 你有無wechat

起外國悶悶地想搵D私服玩下
差D down左隻新楓之谷來玩(正服)
好彩見到有POST 而家down緊

想玩反 入面多唔多香港人

大量
快d down完入group喇

多呀

有公會 有王團 各種新人福利

屎忽痕 down 緊
有無discord?

得telegram

輕力一推

guild名叫咩呀？
依家DOWN返黎玩

new group

LM,有無咩攻略網睇返點玩

求解答 點解一開隻GAME會左error code : -2147467259 ? 我已經熄左防毒

入group再講啦巴打

有個台灣嘅攻略網，，有啲個網冇嘅嘢可以入tg問

多唔多人玩?

想玩劍士,

都仲有人玩既

入左谷未

玩緊正服

秒到比卡超未